放二手機邊度高價

想放左部HTC a9 去衛訊check過扣扣埋埋得返300
邊到放會高價啲

肥花囉

舊登

我有興趣，你add我

拍賣行，價高者得